[狗公mode] 柏圖情迷迪麗熱巴

現年28歲的柏圖目前正效力中超球會天津權健，這位曾被譽為朗拿度接班人的巴西球星，近年因為受傷患困擾，因此已告別了歐洲四大聯賽一段時間。雖然如此，但柏圖仍然成為大家的焦點，最近他就公開在內地社交平台表示對中國女明星迪麗熱巴相當感興趣，從以下的圖片及文字看來，他已經情迷迪麗熱巴了!

Ching sick ball

柏圖丁熱巴好耐喇喎

有資格做波台手足

我係天津老闆會同佢講幫天津扲到亞冠有得比佢屌 （雞黎之嘛）

邊個搵錢多d

同的士陳爭都爭唔贏

當日明日之星大把女埋身
而家淪落到要溝大陸雞

應該寫:我無法忘記你是中國最美的人,沒有之一

pato 中文唔錯

應該食到。。。

好似毒撚痴漢，好恐怖

我不能忘記你

迪麗熱巴個樣好假。。。。

巴西狗出名淫

樣真係整容樣，但係細個真係 輪廓咁深

CHING SICK BALL

條女真係好撚正

新疆人...

唔識睇女就唔好學人睇女啦

係啲女跟住佢整

你應該冇睇過佢細過既相

新疆種可以算做外國人種 鬼妹樣唔奇

熱巴正到仆街

細個已經係咁.....

中意整容西，食得咁偏

新彊人都唔係咁嘅樣

以後所有整容西都可以話自己新疆人

有鬼妹唔食要食支那菜 栢圖真係好撚毒

very poison

少數民族黎

你踢得番四大聯賽可能仲溝到佢既

柏圖出名嘅時候 的士陳仲做緊迪尼士
估唔到依家要食的士陳二手飯 世界變

你都係重口味嗰堆

唔係輪廓深就係整容先得架

做兵做到咁出面 好快比女呃晒D錢

都係想屌姐

2百17萬個like 仲勁撚過世界級球星，紅到痴線...

叫雞都要比$啦

鳩痕

條女當年都無理過佢

要踢邊隊 先有機會食到佢

曼城

C朗 可能食到

領導咪食到

要做黨主席先食得
「讓領導先上」

又高大又靚仔 食撚硬

錢先係真理
的士佬係搵得多
但都係唔夠C7多

Pato
痴撚線公司

熱巴

我地曼城同習總好熟，可以搭路食熱巴

[

習總?
HE IS KING OF FUCKING CHINA OK?

張圖咪暗示左千古一帝囉

我同牙習用普通話傾計

乜撚野唔識睇女
睇條女都要認屎認屁
佢個樣唔似依家最多人整個樣? ON9仔

你老頂 戴黃絲 得罪左習總了

同佢唔係好撚熟

仲叫習總 你死了

5毛狗

條女正撚到

五毛榮華

阿古路奶共 有冇手足想反

五毛狗

一早想反
假鈀迷

第一個巴黎post 我開架
無我你地食緊屎

之後去咗邊呀25仔

好忙無時間睇波，心繫巴黎❤️❤️❤️

柏9

身在曼城 心在鈀？

牙路我屌你家姐快過火車

洗唔洗咁呀，大家都係名人，要識有幾難呀

btw, 一桐>>>熱疤

好膠巴膠

維吾爾族係呢d樣 以前中學有一個

G

麻友>>all

性交經驗

講緊熱疤？

迷G

屌爆你老母臭化西！

李一桐係雞。

有無迪麗凍巴

對

佢地個樣好襯

條女心諗你老細先包得起我

有品味

其實佢真係靚咩? 好似男人樣

驗下眼好喎

on9咪上波台啦

以為係英國果個Dua Lipa

熱巴正到傻

一個正常既男性都會鐘意熱巴啦 咁撚正

唔正常都中意啦
利申 gay

相都無幾張

問題係柏圖變到成個癡漢咁

支那軍妓

成個痴漢咁

原來中國最靚係維吾爾族人

李一桐

臭G

哇原黎佢先28歲咋

原來中國最靚唔係北方支那人

好想睇啲大陸仔點答
平時又唔當維吾爾族係中國人

東突厥斯坦人

帕托從容一射殺死比賽進球後全場高呼迪麗熱巴

網易體育3月14日報導:

北京時間3月14日20:00，2018賽季亞冠聯賽E組比賽進行第4輪，天津權健坐鎮水滴球場4-2戰勝全北現代，報了客場3-6慘敗之仇。比賽補時階段權健快速反擊，莫德斯特妙傳帕托，巴西人一蹴而就，將比分鎖定在4-2。

比賽中權健曾兩度領先，但被頑強的全北兩度追平，同時多次在權健門前製造威脅，一時間權健城池風聲鶴唳。不過第84分鐘，莫德斯特的精妙挑射幫助權健重奪領先優勢。隨後時間內全北大舉壓上意欲扳平比分，不過這也給了權健更多的反擊機會。

比賽補時階段，孫可帶球突破，殺至對方禁區前隨後直塞給莫德斯特，權健神塔背身拿球後倚住對方後衛，並沒有貪功，而是橫敲給跟進的帕托，帕托拿球後並不舒服，但他在狹小的空間內迅速完成調整，緩了兩下步伐，調整節奏後輕推破門，這個球體現了莫德斯特和帕托頂級射手的能力，兩人在電光火石的時間內，且極為狹小的空間內完成了配合與進球，全北防線只有乾瞪眼的份。

隨著帕托這個進球，主場作戰的權健也最終將比分鎖定在4-2，索薩和他的球隊終於報了客場3-6慘敗之仇，此時回看上個週末聯賽的輸球，一切都是值得的。

值得一提的是，在帕托進球後，天津水滴看台上迴盪這迪麗熱巴的喊聲，這也是因為帕托多次在不同的場合表示迪麗熱巴是中國最美的人，帕託對於熱巴的示愛一度還成為了社交媒體的熱門話題！

痴線

以前食AC太子女。而家搞成咁

搞到成個痴漢毒撚一樣

好撚癲

莫迪斯係中超屈機

咩係帕建國

痴撚線

好似癡漢

贏返4-2

事實證明 原來唔係有錢靚仔就一定咩女都食到
煩左人地半年 人地一次都無理過佢
D隊友都笑9佢

害怕建國

呢D級數既女擺明就係想要D過百億既富商

沉晒船

天津黎香港打亞冠, 帶迪麗熱巴海報入場